國泰航空員工 支持機場行動 請加油

你地要加油阿
我放工即到
支持住

我冇野講

舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣

Push

Push 加油

加油！